% $File: baseinfo.tex
% $Date: Mon May 07 18:05:41 2012 +0800
% $Author: jiakai <jia.kai66@gmail.com>

\section{基本信息}

\subsection{实验目的}

用C++11实现基本的光线跟踪。


\subsection{实验内容}
\begin{itemize}
	\item Mesh及简单的obj格式输入/输出，其中Mesh实现了法向的计算、平滑、透明等
	\item BSP树加速
	\item 具体实现时，采用了较好的系统构架，项目的可管理性和可扩展性较好
\end{itemize}
